［有圖 走肥撚］揀老婆要瘦底微波定瘦底大波？

瘦底微波

定瘦底大波？

瘦底微波正！唔怕佢勾佬！請俾正評
瘦底大波無得輸！渣返兩野最實際！請俾負評

貧乳撚票已投

支持微波

要勾佬既有無波都會勾
梗係要有波啦！自己爽左先！

你個名

瘦底微波一樣可以勾佬

多好多誘惑啵巴打
無波既話 隻厹都一齊無得爽

起碼唔會諗到隻厹笑住咁大大力渣你老婆奶你老婆對波

但會大大力咁抽插你老婆

即刻call 隻大波g出出火無咁嬲
老婆大波call g 都諗起個死淫婦臭閪

瘦底大波是為淫婦是常識吧！！！

淨係淫我一個你都咪話唔爽

同一個人黎？

香港地咁多厹點會淫你一個

巴打好眼力！咁先最公正
樣一樣，性格一樣情況！

司徒夾帶個老婆

一睇就認到

勁，睇黎巴打你日日j

嘩屌 食緊飯架

整過？

鬼影變幻球